[{"text": "RT @ignace: Aqu\u00ed vamos. O en realidad \u00edbamos, hace semanas. En fin. Recuerda, #LaPandemiaNoHaTerminado, el #SARSCoV2 #VaPorElAire, es cada\u2026", "lang": "es", "created_at": "2022-07-05T14:46:28.000Z", "id": "1544331886163505152"}, {"text": "Chief Executive John Lee says #HongKong to consider shorter #COVID19 quarantine for travelers https://t.co/CrkJg2L4qL", "lang": "en", "created_at": "2022-07-05T14:46:27.000Z", "id": "1544331882761945088"}, {"text": "RT @katjadler: W\u00e4hrend andere L\u00e4nder einen realistischen Umgang mit #COVID19 pflegen, bleibt hier die Kultur der st\u00e4ndigen Warnungen besteh\u2026", "lang": "de", "created_at": "2022-07-05T14:46:26.000Z", "id": "1544331877749850112"}, {"text": "@kavitapmd I saw you on @NBCNews and I feel sad how you are minimizing the severity of #COVID19 still! #LongCovid is a long term or permanent disability! That isn\u2019t mild! People are NOT largely asymptomatic either, even young adults. This strain is quite unpleasant for most. Deadly 4 some.", "lang": "en", "created_at": "2022-07-05T14:46:26.000Z", "id": "1544331877678456833"}, {"text": "RT @tidpromo: \ud83e\udd76 \u0e40\u0e0a\u0e47\u0e01 8 \u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e2d\u0e21\u0e34\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e19 BA.4-BA.5 \u0e40\u0e02\u0e49\u0e32\u0e02\u0e48\u0e32\u0e22\u0e02\u0e49\u0e2d\u0e44\u0e2b\u0e19 \u0e23\u0e35\u0e1a\u0e01\u0e31\u0e01\u0e15\u0e31\u0e27\u0e14\u0e48\u0e27\u0e19!\n\n#\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e1419 #Covid19 #\u0e42\u0e2d\u0e21\u0e34\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e19 #\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e2d\u0e21\u0e34\u0e04\u0e23\u0e2d\u0e19 #\u0e2d\u0e32\u0e01\u0e32\u0e23\u0e42\u0e04\u0e27\u0e34\u0e14 #BA4 #\u2026", "lang": "th", "created_at": "2022-07-05T14:46:25.000Z", "id": "1544331875052703752"}, {"text": "#CubaPorLaVida . #COVID19 https://t.co/WeQcCfv0Mh", "lang": "qht", "created_at": "2022-07-05T14:46:24.000Z", "id": "1544331869357056004"}, {"text": "RT @TMBinfo: \u26d4\ufe0f\ud83e\udda0 \u00c9s obligatori que feu \u00fas de la mascareta dins del tren \ud83d\ude87 i del bus \ud83d\ude8c\n\n\ud83d\ude4f Si us plau, fes-ne un \u00fas correcte. \n\ud83d\ude37 Sempre ha de\u2026", "lang": "ca", "created_at": "2022-07-05T14:46:21.000Z", "id": "1544331858401452032"}, {"text": "@Doctora_Sol No falta la irresponsabilidad en varios individuos, hoy y recib\u00ed mi refuerzo #COVID19 (4\u00b0), y la enfermera le pidi\u00f3 a un individuo de la fila que si no usaba el \ud83d\ude37, deber\u00eda de abandonar el lugar, el tipo sinti\u00f3 la presi\u00f3n de 50 miradas y se sali\u00f3 a conseguir un cubre boca. \ud83d\udc89 \ud83e\udda0 https://t.co/Yv2xEg1hkP", "lang": "es", "created_at": "2022-07-05T14:46:19.000Z", "id": "1544331848007897089"}, {"text": "RT @Steiner61421320: Rappelons aux d\u00e9put\u00e9s, aux journalistes et \u00e0 tous les flipp\u00e9s du #COVID19 que la 6\u00e8me vague, c\u2019\u00e9tait pendant la p\u00e9riod\u2026", "lang": "fr", "created_at": "2022-07-05T14:46:18.000Z", "id": "1544331845667639297"}, {"text": "RT @covid_parent: It's a shame that @nilikm has blocked me, because I want her to know how proud I am of her!\n\nShe's wearing an N95 alone i\u2026", "lang": "en", "created_at": "2022-07-05T14:46:17.000Z", "id": "1544331838835101697"}]